黃台仰真係好撚煩

成日以為自己好撚寸
聲大夾惡想抽水
未撚見過啲人面皮可以咁厚

陳雲仲煩

葉仔仲煩

差唔撚多

爭咩呀
兩個都係過街老鼠

我一直都覺得佢同青政兩件都係共諜黎